* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка выполненного заказа - вкладка “Получатель” - отображение данных (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть есть выполненный заказ

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
2.	Выбрать раздел "Выполненные"
3.	В разделе "Выполненные" в карточке заказа нажать на вкладку "Получатель"

* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Получатель", где есть:
		- аватар с первой буквой имени плательщика
		- имя плательщика
		- номер телефона плательщика
		- e-mail плательщика

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 11.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.150 | PASS | --- |  --- | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 11.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.150 | PASS | --- |  --- | 01.10.23 | Надежда |